<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on My New Hugo Site</title>
    <link>http://buhuchet26.ru/categories/news/</link>
    <description>Recent content in News on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://buhuchet26.ru/categories/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>СЗВ-М</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/c3b-m/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/c3b-m/</guid>
      <description>&amp;ndash; Все компании независимо от того, продолжают они свою деятельность в нерабочий месяц или приостановили ее, должны представить форму СЗВ-М за март в обычном порядке. Сотрудники фонду указали, что 15 апреля 2020 года – последний день, когда работодатели могут сдать ежемесячную отчетность по форме СЗВ-М за март 2020 года без финансовых санкций. Если отчет СЗВ-М сдать позже срока, контролеры выпишут штраф в размере 500 руб. за каждое застрахованное физлицо. При этом сотрудники фонда отметили, что в условиях пандемии коронавирусной инфекции, когда прием ведется только по предварительной записи, всем работодателям рекомендовано подключиться к системе электронного документооборота ПФР.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кредитные каникулы</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/restrukturizaciya/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/restrukturizaciya/</guid>
      <description>Центробанк ввел дополнительную помощь бизнесу- такими заголовками пестрит интернет . О чем это? Так вот о чем &amp;hellip; Еще больше компаний и предпринимателей получат поддержку от банков. ЦБ принял второй антикризисный пакет. Кроме туризма и транспорта, в список поддерживаемых вошли отрасли, которые приостановили работу из-за коронавируса. Это кафе, рестораны, фитнес-центры, образовательные учреждения, компании розничной торговли непродовольственными товарами, торговые центры, стоматологические клиники, а также компании, занимающиеся проведением конференций и выставок. До 30 сентября 2020 года банки вправе не ухудшать оценку качества обслуживания долга по реструктурированным в связи с пандемией кредитам перечисленных компаний.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отсрочка кредита</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/kredit_kanikul/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/kredit_kanikul/</guid>
      <description>Отсрочку платежей на срок до шести месяцев могут официально получить россияне, которые оформили потребительский кредит или ипотеку в банке, а также те, кто взял заём в микрофинансовой организации. Воспользоваться кредитными каникулами могут россияне, которые временно не имеют возможность выплачивать долг из-за пандемии коронавируса.Сегодня наше правительство подписало указ о кредитных каникулах. Поэтому мой сегодняшний пост будет посвящен теме -Кредитные каникулы во время коронавируса: как получить отсрочку и что будет после
Но рано радоваться …….</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отсрочка налогов</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/covid_otsrochka/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/covid_otsrochka/</guid>
      <description>Всем доброго здоровья! Ко мне обращаются много моих клиентов с вопросами о налогообложении, отсрочками по налогам, об отправки отчетности и кредитовании малого бизнеса в наше непростое время. Хочу поделиться с вами этой информацией.
 Нерабочая неделя: Минфин сообщил, кто обязан сдать налоговую отчетность в «старые» сроки  В письме от 31.03.20 № 03-02-07/2/25589 специалисты Минфина подтвердили, что сроки сдачи деклараций по УСН, ЕСХН, налогу на прибыль и налогу имущество организаций продлены до 6 апреля.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Поддержка бизнеса</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/meri_podderzhki/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/meri_podderzhki/</guid>
      <description>Сегодня я расскажу подробнее о ЛЬГОТНОМ КРЕДИТОВАНИИ которое предлагает наше правительство в рамках помощи бизнесу. Наши власти расширяют доступ бизнеса к так называемому льготному кредитованию. И предпринимателям будут предоставлены беспроцентные займы в первую очередь на выплату заработной платы . Т е банки уже должны начать их выдавать уже на следующей недели. Но выдавать их будут только системно значимые банки и профильный МСП банк. Что такое системно-значимые банки? Это банки , которые соответствуют следующим требованиям: - Активы — более 50 млрд рублей.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>