<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ведение бухгалтерского учета. Бухгалтерские услуги. ООО Юмис on My New Hugo Site</title>
    <link>http://buhuchet26.ru/</link>
    <description>Recent content in Ведение бухгалтерского учета. Бухгалтерские услуги. ООО Юмис on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Aug 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://buhuchet26.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Бухгалтерия в штате или удаленная</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/oshibki_naima/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/oshibki_naima/</guid>
      <description>С чего обычно начинается деятельность организации? Руководитель ищет бухгалтера. Сейчас я вам расскажу как это происходит и какие последствия бывают , когда руководитель допускает несколько ошибок. Итак…
Если организация только открылась , руководитель начинает искать достойную кандидатуру. Обычно он ищет по знакомым за небольшие деньги специалиста , который не официально будет выполнять кучу функций , обычно это бухгалтер, отдел кадров, секретарь , курьер , менеджер и т.д. ПЛЮСЫ – дешево</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Деловая среда</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/sbercert/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/sbercert/</guid>
      <description>Получили сертификат от Сбербанка!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Поддержка бизнеса лето</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/meri_podderzhki2/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/meri_podderzhki2/</guid>
      <description>Как я уже писала , наше Правительство поддерживает бизнес в период пандемии . Но как вам известно , не весь. Есть 2 условия для реальной поддержки. Первое- основной вид деятельности организации должен быть в списке пострадавших, второе- организация должны быть включена в реестр МСП. Что такое МСП? Это единый реестр субъектов малого и среднего предпринимательства. Ведение единого реестра субъектов малого и среднего предпринимательства осуществляется Федеральной налоговой службой России.
Но к сожалению , не всем организациям посчастливилось попасть в такой реестр.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2% кредит под зарплаты</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/02062020/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/02062020/</guid>
      <description>C 1 июня 2020 года начали выдавать льготные кредиты под 2%. Они направлены на выплаты зарплаты или рефинансирования кредита на зарплату под 0% – если вы успели взять такой в банке. Получить деньги могут НКО, компании и ИП из наиболее пострадавших от распространения коронавируса или требующих поддержки отраслей. Кредит можно не возвращать, но при условии , если вы сохраните в штате не менее 90% своих сотрудников. За кредитом вы можете обратиться в любой банк-участник программы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Налоговики простят налоги</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/25052020/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/25052020/</guid>
      <description>Налоговики простят налоги❗ Юридическим лицам и ИП за 2 квартал спишут налоги . Вопрос&amp;hellip; Кому спишут??? . Спишут организациям, которые входят в реестр малых и средних предприятий на 1 марта 2020 года и тем , чья деятельность — основной код ОКВЭД на 1 марта входит в список кризисных отраслей Планируется списание авансов по налогу на прибыль, упрощенке, ЕСХН, имущественным налогам, и ЕНВД. ❗Внимание ❗НДС и НДФЛ, придется заплатить в бюджет в любом случае.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Выходим с выходных</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/120520/</link>
      <pubDate>Tue, 12 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/120520/</guid>
      <description>Внимание! С 12 мая режим нерабочих дней постепенно заканчивается. Президент выступил с инициативами по поводу дополнительной поддержки бизнеса. Как вам эта новость? И так&amp;hellip;.
С 1 июня планируется запустить кредитную программу поддержки занятости. Ставка составит 2%. Условия❗❗❗
Предприятие должно сохранить штат сотрудников в наше непростое время на уровне 90 % Деятельность организации должна соответствовать списку пострадавших отраслей от COVID 19. Самозанятым вернут налог за 2019 год и дадут капитал в размере МРОТ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Проверим ваш учет!</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/action120520/</link>
      <pubDate>Tue, 12 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/action120520/</guid>
      <description>ВНИМАНИЕ !!! АКЦИЯ !!! Наша организация БЕСПЛАТНО проконсультирует предпринимателей по всем волнующим вопросам.
Мы находимся по адресу: г. Кисловодск проспект Победы 37 А . Звоните по телефону 8-918-764-36-25.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Налоги в Великобритании</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/englandenshure/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/englandenshure/</guid>
      <description>В Великобритании прогрессивная шкала налогообложения, то есть процентная ставка подоходного налога зависит от размера дохода. Если годовой заработок меньше 12 500 £ — это 1 млн рублей, подоходный налог платить не надо. Ставки подоходного налога в Великобритании в 2019—2020 годах
Доход Ставка налога от 0 до 12 500 £ 0% от 12 501 до 50 000 £ 20% от 50 001 до 150 000 £ 40% от 150 001 £ 45% Если быть точным, то налогом не облагается доход до 12 509 £.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Налоги в Великобритании</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/england/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/england/</guid>
      <description>В Великобритании прогрессивная шкала налогообложения, то есть процентная ставка подоходного налога зависит от размера дохода. Если годовой заработок меньше 12 500 £ — это 1 млн рублей, подоходный налог платить не надо. Ставки подоходного налога в Великобритании в 2019—2020 годах
Доход Ставка налога от 0 до 12 500 £ 0% от 12 501 до 50 000 £ 20% от 50 001 до 150 000 £ 40% от 150 001 £ 45% Если быть точным, то налогом не облагается доход до 12 509 £.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как выбрать бухгалтера?</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/idelbugh/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/idelbugh/</guid>
      <description>Каким должен быть идеальный бухгалтер? Внимательный, ответственный, честный, грамотный. Но бывает так, что за идеальной маской , скрываются некомпетентность и желание обмануть. Как понять, что за приятной внешностью скрывается человек без достаточной базы знаний? Вот несколько признаков некомпетентности бухгалтера:
Сформированный отчет о задолженности покупателей и поставщиков недостоверный. Отчеты сдаются не вовремя. Бухгалтер не может объяснить как сформировалась сумма налога . Бухгалтер ничего не успевает. Документы не подшиваются в нужном порядке. Отдельный случай — мошенничество самых разнообразных форм.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сравнение ИП и ООО</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/sravnenie/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/sravnenie/</guid>
      <description>Очень часто предприниматель задается вопросом :
«Что лучше открыть: ООО или ИП?».
Предоставляю специально для вас простейшую таблицу плюсов и минусов ООО и ИП, по которой можно определиться с открытием.
С уважением , директор ООО &amp;ldquo;ЮМИС&amp;rdquo;, Ксения 8-918-764-36-25
ООО &amp;lt;-&amp;gt; ИП СЛОЖНАЯ РЕГИСТРАЦИЯ ПРОСТАЯ УСТАВ УЧРЕДИТЕЛЬНЫЕ ДОКУМЕНТЫ НЕТ ОБЯЗАТЕЛЬНА ПЕЧАТЬ НЕОБЯЗАТЕЛЬНА НЕ МЕНЕЕ 10000 РУБ УСТАВНОЙ КАПИТАЛ ОТСУТСТВУЕТ ПОЛНЫЙ БУХ УЧЕТ ВЕДЕНИЕ УЧЕТА УПРОЩЕННЫЙ БУХУЧЕТ ПРИ ЕНВД НЕ ВЕДЕТСЯ НЕ ПЕРЕЧИСЛЯЕТ ФИКСИРОВАННЫЕ ПЛАТЕЖИ В РАЗМЕРЕ 40874 РУБ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как получить кредит в короновирус</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/poluchit_gos_kredit/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 23:36:31 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/poluchit_gos_kredit/</guid>
      <description>Наше правительство запустило ряд проектов, которые помогут бизнесу в наше совсем непростое время. Наша организация предлагает помощь в оформлении документов для получения льготного кредита для ООО и ИП. Напомним, что в крупных банках нашей страны запущено льготное кредитование бизнеса. Так же по мимо банков государственную поддержку оказывает Некоммерческая организация микрокредитная компания «Фонд микрофинансирования субъектов малого и среднего предпринимательства в Ставропольском крае. Связаться с нами вы сможете по телефону 8-918-764-36-25 .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Проверим ваш учет!</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/action200420/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/action200420/</guid>
      <description>ВНИМАНИЕ !!! АКЦИЯ !!! В период карантина , когда бизнес замер в ожидании, есть прекрасная возможность привести все свои дели в порядок. Объявляю АКЦИЮ! Проверим правильность ведения вашего бухгалтерского учета за последний отчетный период совершенно бесплатно! А так же дадим рекомендации по оптимизации налогов.
Что нужно от Вас?
Заключение договора на услугу по акции. Заключение договора на отправку отчетности. Отзыв по результатам проделанной работы . Ждем ваших звонков по телефону 8-918-764-36-25 .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Льготы и Короновирус</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/lgot/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/lgot/</guid>
      <description>Льготное кредитование или помощь банкам ? Кому помогает государство-? регистрации новых ИП или ликвидации предприятия ?
Согласно постановлению правительства от 8 апреля 2020г. Расчет по договору ипотеки, должны поступать на расчетный счет банка в срок, установленный договором, правила такие. Однако для физических лиц, закон предусматривает определенные гарантии, и в случае возникновения финансовых проблем него. Например, ст. 6.1-1 закона о потребительском кредите позволяет направить требование банку, о предоставлении ипотечных каникул, на срок не более шести месяцев, в случае существенного снижения доходов, а именно на более чем 30% по сравнению с предыдущими 12 месяцами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Откроем организацию</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/new_org/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/new_org/</guid>
      <description>Сейчас очень серьезный период в бизнесе. Какой-то бизнес будет провальным , какой то наоборот поднимется . Я уверена , что сейчас как раз тот момент , чтобы открыть новый бизнес. Мы с удовольствием поможем открыть организацию , а так же открыть расчетный счет в банке. Позвоните нам по телефону 8-918-764-36-25 и мы все сделаем за вас!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакты ООО Юмис</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/contacts/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 23:36:31 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/contacts/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Общая система налогообложения</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/osn/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 23:36:31 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/osn/</guid>
      <description>ОБЩАЯ СИСТЕМА НАЛОГООБЛОЖЕНИЯ ИП Предприниматель, который числится на общей системе налогообложения, подает большее количество документов и появляется в налоговой службе куда чаще. Во-первых, каждый квартал до двадцать пятого числа месяца (ранее было до 20 числа), следующего за окончанием квартала, необходимо подать декларацию по НДС. Предприниматели, находящиеся на УСН и ОСН, согласно Налоговому кодексу, обязаны вести книгу учета доходов и расходов. Форма книги утверждена приказом Министерства финансов России № 86н и МНС России N БГ-3-04/430 от 13.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Упрощенная система ЕНВД (вмененка)</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/usn/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 23:36:31 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/usn/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>СЗВ-М</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/c3b-m/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/c3b-m/</guid>
      <description>&amp;ndash; Все компании независимо от того, продолжают они свою деятельность в нерабочий месяц или приостановили ее, должны представить форму СЗВ-М за март в обычном порядке. Сотрудники фонду указали, что 15 апреля 2020 года – последний день, когда работодатели могут сдать ежемесячную отчетность по форме СЗВ-М за март 2020 года без финансовых санкций. Если отчет СЗВ-М сдать позже срока, контролеры выпишут штраф в размере 500 руб. за каждое застрахованное физлицо. При этом сотрудники фонда отметили, что в условиях пандемии коронавирусной инфекции, когда прием ведется только по предварительной записи, всем работодателям рекомендовано подключиться к системе электронного документооборота ПФР.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кредитные каникулы</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/restrukturizaciya/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/restrukturizaciya/</guid>
      <description>Центробанк ввел дополнительную помощь бизнесу- такими заголовками пестрит интернет . О чем это? Так вот о чем &amp;hellip; Еще больше компаний и предпринимателей получат поддержку от банков. ЦБ принял второй антикризисный пакет. Кроме туризма и транспорта, в список поддерживаемых вошли отрасли, которые приостановили работу из-за коронавируса. Это кафе, рестораны, фитнес-центры, образовательные учреждения, компании розничной торговли непродовольственными товарами, торговые центры, стоматологические клиники, а также компании, занимающиеся проведением конференций и выставок. До 30 сентября 2020 года банки вправе не ухудшать оценку качества обслуживания долга по реструктурированным в связи с пандемией кредитам перечисленных компаний.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отсрочка кредита</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/kredit_kanikul/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/kredit_kanikul/</guid>
      <description>Отсрочку платежей на срок до шести месяцев могут официально получить россияне, которые оформили потребительский кредит или ипотеку в банке, а также те, кто взял заём в микрофинансовой организации. Воспользоваться кредитными каникулами могут россияне, которые временно не имеют возможность выплачивать долг из-за пандемии коронавируса.Сегодня наше правительство подписало указ о кредитных каникулах. Поэтому мой сегодняшний пост будет посвящен теме -Кредитные каникулы во время коронавируса: как получить отсрочку и что будет после
Но рано радоваться …….</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отсрочка налогов</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/covid_otsrochka/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/covid_otsrochka/</guid>
      <description>Всем доброго здоровья! Ко мне обращаются много моих клиентов с вопросами о налогообложении, отсрочками по налогам, об отправки отчетности и кредитовании малого бизнеса в наше непростое время. Хочу поделиться с вами этой информацией.
Нерабочая неделя: Минфин сообщил, кто обязан сдать налоговую отчетность в «старые» сроки В письме от 31.03.20 № 03-02-07/2/25589 специалисты Минфина подтвердили, что сроки сдачи деклараций по УСН, ЕСХН, налогу на прибыль и налогу имущество организаций продлены до 6 апреля.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Поддержка бизнеса</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/meri_podderzhki/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/meri_podderzhki/</guid>
      <description>Сегодня я расскажу подробнее о ЛЬГОТНОМ КРЕДИТОВАНИИ которое предлагает наше правительство в рамках помощи бизнесу. Наши власти расширяют доступ бизнеса к так называемому льготному кредитованию. И предпринимателям будут предоставлены беспроцентные займы в первую очередь на выплату заработной платы . Т е банки уже должны начать их выдавать уже на следующей недели. Но выдавать их будут только системно значимые банки и профильный МСП банк. Что такое системно-значимые банки? Это банки , которые соответствуют следующим требованиям:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Налоговая отчетность</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/nalog_reports/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Feb 2020 23:36:31 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/nalog_reports/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бухгалтерский учет ТСЖ</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/tsj/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2020 23:36:31 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/tsj/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Регистрация ООО</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/reg_ooo/</link>
      <pubDate>Thu, 09 May 2019 23:36:31 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/reg_ooo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Заполнение декларации 3 НДФЛ</title>
      <link>http://buhuchet26.ru/posts/3ndfl/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jan 2019 23:36:31 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://buhuchet26.ru/posts/3ndfl/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
